的士業指等45分鐘先有客 每日生意額僅夠食餐飯

新冠肺炎疫情嚴峻，運輸業界成高風險行業。的士及小巴業界今(10日)再發起「抗疫大行動2.0」，並在商界抗疫基金資助下，宣布為全港18,163部的士、4350部公共小巴、2000部學童車及7100輛非專營巴士噴灑消毒塗層，料2周內能完成消毒。

香港的士業議會主席熊永達表示，會在港九新界設不同示範地點展示光觸媒噴劑用法，一次可維持3個月效用，亦會要求每架已消毒車輛貼上「已消毒」貼紙。他指出的士業界生意額大跌80%，雖然公務員陸續復工，惟平日生意尤其慘淡，反而周末較多人前往郊區，生意有所回暖，但仍然不夠。

從事的士司機40年的鄧先生表示，以往每日可賺500港元左右，雖然車主已減租40%，但扣減油費及泊車費等，現時每日仍只賺100至200港元，「最低工資都唔夠，淨係夠自己食餐飯」。他認為現時情況比2003年沙士時期更差，尤其在夜晚時分，因市民比當年更少出門。

鄧續稱，現時一架的士普遍等45分鐘才有客，因沒有自由行客源，令新界的士，尤其行駛上水及粉嶺一帶更為慘淡，認為政府對業界的燃油補貼不足。至於疫情方面，他稱因無法辨別接載的客人是否受感染，但已聽從護士教導，開車時會打開車窗，讓空氣流通，減少傳染機會。

出席活動的運輸及房屋局局長陳帆為其中一架的士及綠色專線小巴噴灑消毒，他指運輸業因疫情陷入寒冬期，鐵路及巴士客量大減40%，空運更由以往每日60萬人次減至1萬人次，他呼籲業界堅持。

對於港鐵日前發表紅磡站去年9月發生的列車出軌意外報告，指是事故因新更換的軌枕與舊軌枕不配合肇禍，但未有交代是否有人需要負上刑責。陳帆表示，該份報告只屬技術性報告，實際上整體系統等需要再作深入了解，港鐵風險管理委員會亦正就事件展開內部調查，相信會向公眾作適當交代。

另外，高鐵香港段通車至今曾發生2宗未獲授權人士進入高鐵路軌的事件，有乘客落車沿路軌行走一段路才向警方自首。陳稱港鐵亦正就高鐵站保安安排進行內部調查當中。

以前賺左個d 呢？
輸晒比馬會囉

有飯食算係咁

當的士司機都好好服務時.......

我無飯食好耐，的士狗未富先驕

咁少客 不如加價填返筆數
支持的士加價

前排插哂国旗唔係好撚威㗎咩?

打工包生仔？個個經過的士擺低兩舊好唔好

上次坐完的士個司機祝我身體健康 心都寒埋

諗返上年呢個時候的士佬既咀臉就唔會有人可憐:
1. 唔過海呀
2. 唔識路
3. 咁近自己坐地鐵啦

但黃的好好生意喎

建議佢唔食飯，可以賺埋個飯錢

唔鍾意轉轉行 再唔係咪移民支那囉

減車租囉 你老味個的士牌賣撚到成567百萬

自僱人士先啱

屌你班的士狗走去深圳灣車支那人
我點撚知你部死人車有無病毒呀
梗係唔撘啦

Dc9
駕駛態度差，9成藍絲

之前仲要串撚到趕人落車，呢班仆街真係抵撚死

成日揀客劏客，你哋呢班的士狗都有今日啦！

因武漢肺炎而收入大減
全世界唔淨止得你係受害者囉

黃的圈好多生意喎

的士佬信得過 ?

用黃的 APP

當年IPO可能一球有找，高位回落至4球就叫曬救命，掛多兩支國旗叫國家隊黎接貨啦

DC9平時揀客態度又西

拉

用左黃的台好耐啦！只坐黃的

有時嗌都唔到添...

搞手但求打個和

截45分鐘的 架架唔撚過海

唔搭囉咁

好多行業都好黑人憎, 好生意就串到仆街, 人工唔加畀夥記
生意差啲就喊晒口, 又訴苦又剩...

的士佬更甚, 連稅都唔洗交

喂喂喂 抵死呀屌你老母 垃圾DC狗

夠食飯仲唔夠??

有飯食 仲想點
係咪要 有閪屌先滿意

多得成日㨂客割客
Local 上等人而家慣咗坐Uber

成個香港都係咁
有求果時好面口(沙士果期)
唔憂做就串柒柒(自由行橫行)

都有d有修養
但萬分之一

有飯食仲想點 睇下非洲小朋友 草都無得食呀

的士業可食草一年

排隊去深圳灣接客嘛

有無識d黃的司機 呢排成日撘 好想知佢地生意多唔多

唔怪得近排d的士狗咁好禮貌

服務又差 又呃又串 的士佬

平時西口西面 載唔到客係嗌生嗌死
邊有生意穩賺不蝕架要搭我都只會叫黃的
其他dc9自己反省下啦

大陸話中國人可以食草食一年，dc9咪好鍾意掛國旗既，食草啦撚樣

拒載唔過海唔係好威架咩

快啲搵個黃的訪問下，睇下分別雖然黃的應該都有影響，但至少都有兩餐飯食掛

有客時好串架？去近啲都又粗口又黑面架？呢家食屎咪抵死囉

同林奠講啦

走機場, 口岸果班 , 入晒市區搶客 .

走左稅果啲錢去左邊？

夠搵食仲想點
𠵱家有好多人連一餐飯都搵唔到
啲後生真係唔捱得 幾個月唔食唔瞓都唔得 點好似我呀叔咁活到50歲呀

夠食飯咪算你好囉
藍屍的士狗滿足口腹咪得囉
又係你話有飽飯食就得既
滿足口腹就嫌呢樣果樣
垃圾

抵鳩死

我都賺少左 又問邊個

咁難撈呀? 咪撚做囉 的士狗

逃稅又拒載嘅撚樣 仲好意思要人幫

過海唔去
太近唔去
有狗唔去

收皮啦， 我坐uber 唔好

佢地仲有黨呀

新你老母冠

藍屍乞食最開心

大家記得幫趁黃的

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

慳左幾多年稅?

的士佬居然會同我講唔該既時間來了

衰d 咁講 關我撚事

咁點呀？ 迫人搭的士？

咁唔捱得

香港油價繼續升

大家記住要用黃的台啊

你估做生意實賺架?

黃子華

而家未幾好
你班撚樣咁鍾意講手停口停嘛
符合現狀啦

平時唔係好撚叻揀客架咩

早排坐黃的個司機話呢個月2/3既單都係黃的台接
生意同肺炎前比只係差左少少

好多人連食餐飯都唔夠錢
DC9成撚日老唔知足

唔抵幫

Dc9插國旗呃下飯食囉

唔過海 搵平機會
告佢歧視

哦

賺錢時又唔交稅！有生意又拒載，無又係到呻。

之前揀客揀得咁過癮

知有黃的之後無出街截過的士

你咁講無得講，黃店以前賺左個d 呢？

的士邊會有黃假架傻仔

屌 之前咁撚串簡客
而家順你的士狗意唔搭喇，
又要R爛面走出嚟求人搭。

想點呀？你班的士狗，憑咩嘈呀？

平時咁鐘意揀客,交更唔去邊呀拿

唔係呀 出去發夢果時仲個個跳錶加300

冇錯

要交更呀唔載

hope can improve soon

以前咁好生意先500？

有生意果時又話麻煩唔去 ！太近太遠都唔去！
唔好問我做咩今日會禁

根本香港好多收固定租既野都係要靠個市好好，不停催谷先有錢淨
個市一好，正常成本有下行空間，個個反而嗌放命

多謝！好聲行！

唔講以為dc9幫政府打工
坐係度有糧出咁款
都on99

黄嘅的士司機點入group ? 有朋友嘅爸爸係黄 唔知點入

只揀黃的台
街邊的士 wfc

咁比？ 我就係要黃店繼續賺呀，就算佢以前賺好多

一定要記住call黃的啊~~~~

想睇下啲藍屍狗連飯都冇得食
插支那旗啊嗱返大陸啦

試過有dc9居然敢同我講唔順路屌佢老母

你係咪蠢到咁
咩人多數會做dc9
藍屍廢老囉，唔係叫雞就賭錢

鬼叫你哋係藍色經濟圈咩

抵死啦屌你班dc9
晚晚凌晨喺人樓下洗車大聲傾計阻人瞓教

依家巴士 人流又小 坐得舒服 班次準時比之前準時左 唔趕時間都唔打的

藍的 不了

黃店賺有咩問題 政治正確 我就繼續俾錢佢洗又如何

藍撚到仆街既咪得執粒囉 抵

咁依家仲過唔過海呀

dc9亂撞人 不了
比人話讀屎片 不了

括返枝國旗再同政府收錢啦

好多嘢睇整體
DC9平時串77 又揀客
依家抵撚死啦！

插國旗唔係有錢收咩喂

自從啲的士排哂隊接郵輪啲人之後我就唔撚搭的士
比多少少錢坐uber乾淨好多又唔洗受人氣

有餐飯食仲想點? 唔滿意嘅就咪撈咬老綜囉
國際油價跌到咁仲想有燃油補貼?

你講漏左叫雞

你就真係蠢喇，害到黃的都唔知啦咁

抵死

以前劏支那人實好賺

拿拿林扮黃丫嘛
垃圾国旗的士狗

講野咩

我識幾個的士司機, 依家每日係唔洗交租
每日如果有收入就分$100~200 比車主 (自己袋 400~600)

黃的賺有咩問題 政治正確 我就繼續俾錢佢洗又如何

出入都坐黃的

底

抵撚死

求介紹

以前又叫雞又賭馬唔撚草錢
宜家有錢食飯仲想點

我就係要黃的賺，吹咩

古乳有暈: 有咁耐風流就有咁耐折墮

唔好景咪轉行
咁唔係點...又派錢?
有人講過揸的士包賺?

抵撚死, DC9唔抵可憐..
平時咁中意揀客 ,依家叫生叫死!
呢D死仆街,旺角有起事嗰陣一係CUM旗,一係開天價
今日有隻DC9問我香港冇左警察點得,忍唔L住爆9佢.
冇警察咪用城管,再唔係用解放軍囉,最愛黨
成班冇腦殘

屌你老母的士狗
以前我夠等45分鐘都截唔到的士啦
依家風水輪流轉85折你都爭撚住接啊

支持uber取替

唔洗失業算唔錯啦
想發達咪撚揸taxi la

有冇黃的台推介, 日日搭

黃的台

一日最衰都係佔中
抵撚死

只坐黃的

交稅啦屌你
社會寄生蟲

唔過海我屌你老母吖
上次油塘去小西灣都話太近 咁你咪撚做啦屌你老母
單單都想出入機場咁撚好搵咩 抵撚你死吖

樓主PIN PLZ

自僱包贏?
大把freelance 三餐都唔溫飽果陣有冇叫春?

求台而家要車

係黃的圈
admin唔鐘意俾人叫錯架

DC9搞個大遊行出黎 咁你地咪多生意囉 人求車添呀 枉你地仲做藍絲

就等於石堅會認錯

吓
我真係唔知點害到
定係你想話馬會同dc佬係黃咁離譜

只要黑警受到制裁相信全香港人會恢復消費

仲會找散紙俾你 ！

無錯 BTW大家通常大概幾錢起 先敢call黃的?

有次凌晨港澳碼頭搭去西環，嫌近，全程飛車chok嚟chok去發老脾，俾錢嗰陣重要俾佢屌老母，從此冇再搭過的士

過海又唔撚接，有時太近又話我喺個的士站等咗半個鐘乜乜柒柒，根本係你班的士佬服務閪，反省吓啦你班撚屌

的士中国旗遊行.jpg

藍屍的士狗問政府共產黨攞錢囉
唔係撐佢地咩

邊個係老世都未知

之前開花個段時間，日日揀客，短程去到100起標都唔載，狼到仆街，個時又唔吠？？而家真係心都涼鳩埋

交更唔去，過海唔去，太近唔去

當佢報細數
賺800一日，返25日，先得果兩萬

你估好多咩

撞斷人腳果單野未同你計

自從發現自己次次搭的士都要受氣就call über ，但有次call über 黎嘅係的士
好彩有黃的台

有黃的台tg架

真係唔明有咩唔同，的士站上車要去遠d架？

好似穿咗5百

收皮啦的士佬
你老母

之前有示威個時巴士地鐵去唔到
唯有搭的士
但個個的士司機好似揀客咁問你去邊先
又話呢度唔去個度唔去
等左成半個鐘先有車
而家就話無生意

一日食少兩餐 留返俾有需要嘅人食

入左黃的台，生意ok

多謝晒, 好聲行呀, 小心睇頭呀
呢幾句野係的士佬口中講出黎, 係幾咁諷刺

屌你班的士狗，唔係好撚把炮拒載揀客架咩？抵撚死啦！罷搭黨鐵DC9

支持黃的

有飯食咁撚好?
好多人失業飯都無得食喎

平時成日兜路
抵死

我每日都搭一兩轉的士
但態度無變

好耐無搭過
都係uber好坐得多

呢個先係黃的台

之前call的都要貴一兩百先肯黎
你依家同我講慘

的士狗你地都有今日喇平時咁撚仆街奶共

藍絲坐旅遊巴嫁, 洗閪搭的士

的士佬d態度好撚極端
有d好好，有d閪到仆街
但係無中間

笑到仆街
呢條dc9 都好撚夠薑下

係呀, 等45分鐘, 但仲要揀客呢

嬲撚到我順路車埋返你屋企樓下好唔好？！

係道路駕駛者層面上，DC9話等就等，話cut線就cut，好撚危險
係乘客層面上，DC9拒載，濫收車資，唔過海
家下冇飯食，又喊苦喊忽，成個乞衣禁
DC9冇人會可憐你，係抵死
Uber有市場因為Dc9自己閪

有飯你食仲想點?

有「黃的圈」「黃的台」
兩個唔同台黎

Uber 仲平過的士仲坐得舒服又好禮貌

以前就選客，大支野，短又嫌短，遠又嫌遠

你賺果陣唔出聲？收皮啦

贊成👍🏻，起錶50$，跳錶5$

我老豆係的士佬，話差左好多

武漢肺炎就武漢肺炎啦

Uber又舒服又好禮貌
就算貴過的士都抵啦
好撚過俾班的士狗兜路拒載

有時都等幾耐添
黃的生意勁好 藍絲dc狗葡萄了

點害到黃的？又唔係罷黃的。
定係你做開DC9,呢排生意少咗想R生意呀？

只搭黃的 一定上tg叫
啲紅的 心裏面話你曱甴叫黑警打撚死你
打死都唔坐

咁你巴士都唔洗搭了

仲有無論幾點都話要交更

當交返以前d稅

阿蛇咁少事都沖出黎晒ac 弱智？

......

巴士十蚊，佢100

可能佢地覺得等咗咁耐，接我呢D廿幾三十蚊一程唔化算掛

竟然仲有餐飯食我要佢地飯都冇得食

屌 食屎啦長途都話唔順路
話約左人係邊度邊度食飯 去咁遠會太遲 叫我落車
第2架個的士佬見住，問點解我長途都唔載我
答完佢都狂屌個Dc9影撚衰成行，唔怪得啲客咁撚憎

不如整個長途的士站，食屎的士狗

半夜拖個喼地鐵站側邊上車跳到40蚊埋單，成程係咁嘈都行咗一半做咩唔自己行埋佢迫佢揸短途

咁撚愛國去支那揸囉
有14億market丫

的士佬

抵撚你死

有飯食咪算好, 幾多人炒左冇飯食.

食屎啦的士9

想問有冇link啊 唔該

過海？
唔過呀

搵錢都係為食飯啫 夠你食咪好仲要求多多

揸的士保証你地可以大魚大肉？

每日100蚊
一個月都可以有3萬
都幾好喇

夜晚d鋪頭8點都關晒，街都冇得行，返歸好過

Uber 啦仲Taxi

正吖

大家要用黃的 app

學童車唔駛喇掛, 放幾個假, 咩野菌都死晒啦

加價 兜路 唔行紅隧
尾數計去到去蚊 幾蚊唔洗找啦可
你唔撚講?

只支持黃的 講完

我要佢屎都冇得食

50邊夠
100起錶
跳錶10

食屎喇

鬼咩
上個月搭的士由堅尼地城上港U咪一樣拒載
話近得濟

係咪淨係大旗先接所以一日搵一個客？

有冇推介?
721 831 101 1111

哈哈哈
dc9
平時咩服務態度啊

我屌佢地老母dc9
一年搭得個幾次的士
個個都high撚大
係龍翔道渣到訓著
等燈位又訓著
雙程路揸係條路中間

搭都搭黃的啦

平時0.5都呃 又串 又話邊度邊度唔去
仲記得以前中學搭的士趕返學 俾100要佢找仲屌我下次自備散紙
一係唔識路最後搞到遲到

不過上幾個月搭過兩個的士司機好好禮貌 又提你小心 (應該少有)

揀Uber x唔會係的士

他認為現時情況比2003年沙士時期更差

哩句真係難聽過粗口

打工包生仔咩傻閪 做唔住咪轉行囉

轉唔到？ 搵唔到食？

怪就怪自己咁閪低技術 冇其他搵食技能啦 的士狗

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

睇下依家啲的士佬仲過吾過海

唔夠食飯咪食面包

的士業
藍到仆街

利申：有親戚係的士業會d大粒人

繼續搭黃的

屌你老母....我連工都無得開呀...申都無申過...係度嘈..

求tg link
想支持黃的

挑, 生意好個時你班仆街咪一樣填無業唔交稅

call4van同黃的台好多人

咁多年慳慳埋埋啲稅都夠坐食山崩一年半載

的士佬身為自僱人士 根本就係做生意 自負盈虧啦大哥

而家個撚個做生意蝕錢就攤大手板問政府拎資助 優待

穿咗五百啦

個牌唔係用來炒 牌價跌咪柒出嚟嘈呀的士佬

因為我們認同黃色經濟圈概念，希望有共同理念的人，都會向這方向發展，希望各位多多支持我們！

💛有種責任 毋忘初心💛
香港人🇭🇰齊上齊落🎗一個都不能少

黃的圈call車教學Channel👇🏼

Call車請到👇🏼
@WeRHkYellowTaxi_bot

死dc9

call黃的就可以 其他話知佢

只搭黃的
其他話知你死

揀客梗係冇生意啦

抵死啦

叫車主減半租咪得，呻黎把撚

的士狗慣左等架喎
近又唔去，遠又唔中意，過海又唔車

佢哋點知邊D司機黃
條界線有冇set到連登仔咁高

bye DC9

原來有黃的可以幫襯下
就算唔係黃的，都唔該比一個沉默既的士司機
唔撩我吹水就本份，亦唔好十幾個台逐個講+傾計

關我撚事
做生意一定賺㗎？

Call 黃的記得只用telegram，真黃
其他有啲係扮黃

200一更，賺死了

有飯你食仲唔夠牙?
唔係話有飯食就得喇咩？
插國旗係架車度有$800蚊wor
插足30日就有2萬4啦點止夠食飯呀

繼續揀客囉揀啦揀啦嘛

一月嗰陣班dc狗話過海要行西隧
講緊夜晚9點
話紅隧塞喎 屌你老味
截咗4架先上到車
咪繼續揀客囉
揀夠一日都得嫁

G持

找亳子未？

去邊呀？
唔過海呀

抵死啦 的士狗

老馮有生意架，未撚揸lo

遲下飯都無得你食

好多人份工都係夠食餐飯
的士佬有冇交過薪俸稅

想call 黃的請進

[黃的台話你知黃色經濟圈有無用]全城被武漢肺炎陰霾籠罩,各類消費市場生意跌超過5成,揸的士藍老嗌救命,連本都話搵唔返.

推呢個，我成日都用佢， 而家好過開頭好多。 基本上我一落order 5分鐘內有人接，10分鐘內有車搭。

撐黃的

因沒有自由行客源，令新界的士，尤其行駛上水及粉嶺一帶更為慘淡，認為政府對業界的燃油補貼不足

屌你班水貨客幫兇真係抵撚死既

肯定係政府帶頭home office搞到無人搭車啦

還返個道路使用權畀你又要嘈

的士無氣袋不了

等45分鐘之後接個短途
你哋咪又係黑撚晒面

我依家搭的士only 會破thru 黃的bot

請各加入大大力支持黃色的士圈

含撚啦dc9，平時又揀客
依家就喺到無病呻吟

全世界都係咁架啦
無人迫你揸的士喎

係香港先咁複雜
又要分區又要唔過海又話近又話唔順路

Dc9憑咩一個月搵幾皮

都係搵餐飯食姐

有啲咁嘅嘢

交左稅未？

樓豬快啲pin咗佢啦

Fans

司機們keep住『唔過海阿』既態度嘛

跟住我會同佢講
去警署吖唔該
佢咪死死地去我目的地

推到多啲人知

諗起上個月喺港珠澳條的士龍，不了

行過DC站見好多DC佬唔戴口罩
本身想搭見到都驚啦
你咳D飛沫一樣漂浮係車廂
叫人點搭呀

你班撚樣平時短途拒載仲要俾你屌，好景個陣個撚個逃税而家就走出嚟扮慘

插國旗車隊：
KS1573
Ka7301
Un4959
Ug8126
Tk6809
Tm8459
Tu4186
Vm5895
Pm3014
Jw3688
Pg4386
Rd1903
Tp7285
Tp7275
Ds287
La1778
Un1395
UY2740
WF4313
un1395
Ua4258
Uf8019
AZ336
Uz9404
Tv5247
JJ4066
Vf8805
Dr3536
Vm1218
Ta3930
Ka6686
Ku7184
KJ3321
uh1646懷疑狗車拍片

依個list 一直係我電話入面

的士狗唔係好鍾意揀客嘅咩？遠又唔去近又嫌近又唔過海

轉行囉 屌你老母

撞斷腳唔洗還呀

最記得我同阿婆搭的士要放輪椅
個個都西到仆街

抵啦拒載號，誰理你們

真 就係上年運動開始用Uber 夜一夜遠一遠都有車

加入黃色Taxi圈啦唔加入抵你咁撚折墮

的士「業」界支持政府嘅後果，自作業。我寧願行路都唔撘。

西

點呀

淨係諗起2月7 號排隊係關口接大陸佬, 就唔敢上車

加埋上車又要比人呃多5 毫子

支持黃的！

唔過海

屌你老母 見人飲醉兜路或者加錢先肯走唔見你講
打風800蚊一轉唔講

賺得多個陣又唔見班的士佬誠實報稅

我真係唔明，點解次次啲的士狗生意唔好，就大把新聞喺度報。
但係又冇人報佢哋平時生意幾撚好嗰時，態度幾差，賺到仆街

好景果陣我等45分鐘先有車肯戴

好淡

其實有:

的士司機揭哪些路線「黑面」指數最高

睇完只會覺班友攞嚟嘅

樓主pin依個

樓主pin呢個

連登仔真係好鍾意一碌鳩打沉一船人

舞交咁多稅唔講

十個的士佬 八個都閪
有得揀都唔會想搭的士

Nancy

貪得無厭

等成粒鐘先有車
個時點計死仆街

問國家拎錢啦

夜晚聽商台光明頂
中間廣告 有的士公司招募司機入行

即係冇乜人租車啦

之前搵多唔出聲🤔

長途：交更
短途：交更
過海：交更

打風落雨 食香港人幾多錢呀你地 拎晒啲錢叫雞呀？

逃稅逃撚左幾廿年

交通警唔日日抄你牌已經要感恩，仲要求有客?

真係抵撚死，以前朝早見班的士狗懶懶閒食完早餐之後坐係架車唔撚郁，我就截的士截到火滾，黨鐵跪低就食住個勢加價，又要揀客，仲成日講撚到好難搵錢？

態度差 簡客

呢D應該過左海就唔識路做唔到生意
要空車返去
所以行條貴隧

跟本之前縱壞哂班友先分九龍的香港的
香港有幾撚大丫, 過海就唔識路
有D地方直頭係地標黎但總之要過海就話唔識路
都ON99

個個廢老淨係識排的士站，排幾十架都照排，結果係街等緊個啲客就俾我做哂，根本就唔會蝕錢，衰極一晚都袋到5舊水up。
利申替夜更dc9

黃的台係app?
佢地係咪冇去過深圳灣接客？
之前想搭的士去機場又怕佢地去過深圳灣接客
最後call的黎左個唔戴口罩

係咪有黃的tg?

黃的支持

係呀 拎住勁撚多野旺角去油麻地都西我面
元朗搭的士去西貢又嚴遠
屌你老母的士佬

真心 點解你生意差可以上新聞
想人可憐 政府幫你?

咁啲大學生個個都一萬蚊工係咪要上國際頭條?

如果有埋電話卡片call車就好

我意思係我前排開始就撘黃的
都想知下黃的其實多唔多人撘
有無人識d司機可以講2句

又話唔過海又話近又話遠又呢又路
之前港島打杖果陣仲食人血饅頭
抵你有今日
屌哂你地老母含家產dc9

我地有黃的圈，記得用多啲

邊個apps

咪就係 on9到震
賺錢又唔見你捐出嚟
依家冇生意係度叫春
大部分DC9都係抵撚死
我就剩係call黃的嘅

d有冇dup到你仆街

我都想揸的士，有無介紹，想食餐飯

DC狗都有今日

邊個唔全面封關攪成咁？

有無黃台的既資料

的士佬一直都係咁……
閒日揀客，繁時只做短途，過海只行西隧，假日先做長途，遊客區的士站冚旗留後專劏遊客。

已消毒貼紙係咪真係消左毒先
扮撚曬野根本無抹過

幾錢個牌呀而家？
跌左價未呀？

無錯
支持黃的
仲好過call uber
起碼知道的錢係比同路人賺

你搵到黃的 我咪幫手CALL黎答囉五毛

唔係係之前慘過sars咩？呢家無人出黎示威反抗，又唔岩牙？

咁真係有
都唔知你做乜
你想call 黃的 自己google 下都有啦
你估入面啲司機 冇客唔會行街咩

雖然同輸左比馬會係冇衝突
但黃的台 的確係存在

隔離14日之前衝去深圳灣接客賺果啲唔見你講

dc9 都弱撚智 唔洗報稅又唔洗過海
洗唔洗包埋生養死葬

食咩飯呀 食屎啦

好似唔少黃的仲維持到,
想扮黃搵食行遠D, 五大訴求下一句都唔敢講出口既DC9係時候退休~

上次拎住一車野 節的士 條撚屌話好近叫我行過去，我行撚左半個鐘

平時仲咁x串
試過一次比500蚊話冇咁多散紙 / 啱啱開工
咁我都明白 之後都記住搭的士要換定散紙先

有一次搭左$46, 比$100紙都話冇錢找
我話張錢唔係假嫁 DC狗話真係冇錢找呀
最後要拆埋d扎袋利是比佢先夠錢

短途又嫌錢少, 過海又話塞車, 偏遠地區冇來回客, 市區又多燈, 交更又唔接
究竟香港要去邊度, 班的士狗先滿意

行行都有高高低低起起跌跌
的士佬包容下啦

有支那旗咪得，使撚食飯咩

支持
加完價就應該加租喇
一齊振興的士業

之前揀客揀得好撚串架, 依家死狗咁咩? 我都係搭uber, 吹咩

依家做生意要包賺 廢老咪痴線

唔駛交稅，又可以劏客幾千元一程，以前賺埋賺埋咁多爆利，現在唔掂，就喺度嘈生晒瀨屎瀨尿，唔好玩啦

唔過海係咪弱智
過海有得收來回隧道費有得佢賺

的士最撚多藍屍廢老

邊到都話唔去 依家邊到都唔洗去啦
你地係抵撚死架

你hi有黨呀

讀書唔成又要做藍絲就係咁

去中國做司機咪得囉，中國咁強大

Uber幾時合法化

一定有陰謀

班垃圾的士狗好市就揀客，嘴臉臭過林鄭個閪
個市差少少就扮死扮可憐遲啲又爭取加價咁撚樣
我寧願俾多少少錢坐Uber Benz都坐到啦 洗坐你架垃圾車仲要睇你面色？

好好做順民
希望的士業界唔好反政府

坦白講
掋撚你死la
打風加價
10月頭個次加撚到照價加500都要揾左第三個司機先肯

飯都唔夠食果啲點算

咩話唔係示威果時慘d咩

最衰都係佔中

唔洗食屎咪幾好

去狗屋排狗飯啦

食咩一餐成百幾蚊

跟住係唔識路仲要扮識
早排去拜山
唔識過海硬係話識
過左海就轉左幾個大圈都上唔到山附近
見佢又講到識咖識咖，呢到轉唔到姐
前面再轉就入到
結果比平時洗多幾十搵左另一個司機車

搭都搵黃的

Sor鳩，我日日uber，你班不思進取死廢老早死早著

只撘黃的
等啲藍屍司機食屎啦

上車開門擺低兩舊講句唔該然後原地落車

一定同佔中有關啦

唔關武漢肺炎事

賺多賺少關人撚事咩

屌你老母要攬撚住資本主義黎打飛機就咪撚叫春啦，你賺唔到錢係你廢，你死你事啦，個社會冇欠你吖嘛

唔少人拎住綜援去揸
唔洗報稅
嚟緊仲多錢收過你同我

我都要考撚返個的士牌做黄色的士司機，拎埋綜援幫手足

點先叫到黃的？

自己有車，坐巴士黨鐡都唔坐的士

支持黃的🤘🏻🤘🏻

報撚左稅先好講啦

恭喜, 你應得的

抵啦
平時咁寸
近又唔去 遠又唔去
屌你老母的士狗

打風附加費收$1000 ，一鋪返本

食幾多著幾多整定既

航空業最慘都未呻吟，你地排吓隊先啦

諗起之前的士佬串77 話兩蚊都找唔撚係呀...

而家抵撚死

淨係諗起一句諺語
風水輪流轉

試過搭的士搭到有三毫尾數，大概$8X.3左右
咁到目的地咪畀錢，佢又冇話唔要三毫
我咁啱有毫子咪數足三毫畀佢，點知畀佢嗰吓話唔要
我咁咪收返，我啱啱一隻腳落到地下，佢就話「三毫子，畀乞衣咩」
我雙腳到地佢已經畀油走緊，想屌返佢轉頭逼佢收返三毫都唔得
佢擺到明想人畀多七毫，齊佢畀佢，又唔可以四捨五入
咪唔出聲搏我畀一蚊，點知我有毫子
平時態度咁差，而家有事想人救，食屎啦

珠姐個幾百部有無人租呀

好心涼

DC9 唔抵可憐

呢排坐的士都用 黃的台

黃的有冇app
個TG谷好難call

叫旗主減租咪得囉
明明賺唔返本嘅根本原因係主人

第一次聽，講多少少

Tg黃的台

只搭黃的

抵 9死啦的士狗
態度咁撚差

無生意摳頭都吾撚掂LOR

本身日日搭的士 武肺初期都仲搭
搭過一次廢老司機冇戴口罩仲成程唱歌之後不了

唔理咩時間，總之一過海佢地就會交更

真係on撚9
支旗起左我過唔過海你交唔交更都要接嫁啦
你要交更就闔旗啦屌

大把運輸都係啦 得你地冇生意咩

多謝譚慧珠hold 晒 d 的士牌
交牌租都唔夠食

呢間黃到金，雖然車少d, 但司機大多數係黃

唔想用tg call 車可以考慮下

其實佢地好應該整番個app
TG call車始終唔方便

我frd黃的生意唔差

我搭的士只會用黃的bot

抵撚死 垃圾DC9

試過係樂富的士站開十隻門都唔過海
趕住救命架大佬

請睇生抽王嘅的士判官

死紅的狗，
一係唔過海、唔識路，
九龍內往來必定兜路兼無散紙找。